1) Реализовать нашего игрока
2) У него должно быть:
   1) hp
   2) username
3) Реализовать у него:
   1) конструктор на аттрибут username
   2) метод toString
   3) методы get/set - продумать что на какое поле нужно